[改詞][日活]《百合》改 Juno《呻吟》

剛開錯台
日活電影系列第四回《禁斷之百合》

《百合》改 Juno《呻吟》
改詞：善莫善於水

如何算愛 現在依偎
床頭看你沒入
兩腳間 痛快間 未學會
快要崩潰 然而每每 落地開花無悔
這花蓓 這花蓓
叫百合

別著急
逐寸 走過 留下 甜蜜 沿著腳背
別著急
逐寸 走過 流下 誰亦會
自門外進入

讓舌尖於我的眼中遊走過百合
讓舌尖於我的眼中留下過足印 輕輕震
太多東西失去了吧但仍然呼吸
再多東西得到了吧但仍然哭泣
非你就莫屬 願十年如一日

如何算愛 撥弄手指
隨輪廓塑造你
更進入 更進入 成了秘密

別著急
逐寸 走過 留下 甜蜜 沿著腳背
別著急
逐寸 走過 流下 誰亦會
遍體沾一片濕

讓舌尖於我的眼中遊走過百合
讓舌尖於我的眼中留下過足印 輕輕震
太多東西失去了吧但仍然呼吸
再多東西得到了吧但仍然哭泣
非你就永遠莫屬 如毒癮
只知活著原來為合一
喘泣 喘泣 慾望如何說不
看身軀抖震

想獻奉 想對望 想贖回
想下回

伸出我的舌尖遊走過百合
讓舌尖於你於我的眼中留下過足印 深深嵌
太多東西失去了吧但仍然呼吸
再多東西得到了吧但仍然哭泣
非你就莫屬 願十年如一日

開了嗎 白泛桃紅百合
愛的花蓓

套嘢好睇嗎？

比較上正經

甜嗎？

貫徹十分鐘一床戲法則

同不是色情電影比呢？

好過九洞高爾夫

話說我係頭先睇睇下show悶得濟先填埋佢

有貨就好了

不是家衛電影

lm 改呢啲

佢改慣改熟

lm
正題材

正常題材

舌尖

再多東西得到了吧仍偶然哭泣

果然唔係聽住改就好容易記錯

慢慢發現到舌尖嘅美好

更新版

《百合》改 Juno《呻吟》
改詞：善莫善於水

如何算愛 現在依偎
床頭看你沒入
兩腳間 痛快間 未學會
快要崩潰 然而每每 落地開花無悔
這花蓓 這花蓓
叫百合

別著急
逐寸 走過 留下 甜蜜 沿著腳背
別著急
逐寸 走過 流下 誰亦會
自門外進入

讓舌尖於我的眼中遊走過百合
讓舌尖於我的眼中留下過足印 輕輕震
太多東西失去了吧但仍然呼吸
再多東西一念無明仍偶然哭泣
非你就莫屬 願十年如一日

如何算愛 撥弄手指
隨輪廓塑造你
更進入 更進入 成了秘密

別著急
逐寸 走過 留下 甜蜜 沿著腳背
別著急
逐寸 走過 流下 誰亦會
遍體沾一片濕

讓舌尖於我的眼中遊走過百合
讓舌尖於你於我的眼中留下過足印 輕輕震
太多東西失去了吧但仍然呼吸
再多東西一念無明仍偶然哭泣
非你就永遠莫屬 如毒癮
只知活著原來為合一
喘泣 喘泣 慾望如何說不
看身軀抖震

想獻奉 想對望 想贖回
想下回

伸出我的舌尖遊走過百合
讓舌尖必經我的眼中留下過足印 深深嵌
太多東西失去了吧但仍然呼吸
再多東西一念無明仍偶然哭泣
非你就莫屬 願十年如一日

開了嗎 白泛桃紅百合
愛的花蓓

痛快間

又痛又快

搞掂晒喇？

我唔會否認

原版錯音但有feel啲

再搞搞

咩戲？

《禁斷之百合》

有男人

詞冇，戲有

搞咗一份

加油

套戲垃圾得好緊要

不妨講多啲

更新版2.0

《百合》改 Juno《呻吟》
改詞：善莫善於水

如何算愛 現在依偎
床頭看你沒入
兩腳間 痛快間 未學會
快要崩潰 然而每每 落地開花無悔
這花蓓 這花蓓
叫百合

別著急
逐寸 走過 留下 甜蜜 沿著腳背
別著急
逐寸 走過 流下 誰亦會
自門外進入

讓舌尖於我的眼中遊走過百合
讓舌尖於我的眼中留下過足印 輕輕震
太多東西失去了吧但仍然呼吸
再多東西收穫未停仍偶然哭泣
非你就莫屬 願十年如一日

如何算愛 撥弄手指
隨輪廓塑造你
更進入 更進入 成了秘密

別著急
逐寸 走過 留下 甜蜜 沿著腳背
別著急
逐寸 走過 流下 誰亦會
遍體沾一片濕

讓舌尖於我的眼中遊走過百合
讓舌尖於你於我的眼中留下過足印 輕輕震
太多東西失去了吧但仍然呼吸
再多東西收穫未停仍偶然哭泣
非你就永遠莫屬 如毒癮
只知活著原來為合一
喘泣 喘泣 慾望如何說不
看身軀抖震

想獻奉 想對望 想贖回
想下回

伸出我的舌尖遊走過百合
讓舌尖必經我的眼中留下過足印 深深嵌
太多東西失去了吧但仍然呼吸
再多東西一念無明仍偶然哭泣
非你就莫屬 願十年如一日

開了嗎 白泛桃紅百合
愛的花蓓

最後一套《雌貓們之夜》改邊首好

等豬龍出新歌改

想集中返evil is a point of view 隻碟耀輝填嗰幾隻，點知最後一隻《初開》原來我一早改咗